# Статусы пользователей

![Без статуса](../img/without_status.png)

* Пункт "**Статусы пользователя**" отображает статусы созданные пользователями в команде. 
В качестве статуса, как правило, используется короткая фраза или словосочетание описывающая или характеризующая пользователя для других участников команды.

* Если у пользователей в команде статус не указан, сообщение об этом будет отображено в пункте.

* Если статус указан: 
  
  ![Статус пользователя](../img/user_team_status.png)

  В пункте появляется список пользователей с указанными для них статусами. 
  В списке показано кто, для кого и какой статус установил.

  ![Статусы пользователей](../img/team_users_status_list.png)

* Статус для пользователя в команде может установить как сам пользователь, так и администратор команды.

  Если пользователь команды не обладает правами администратора, в профиле пользователя для него не будет соответствующего поля.

  Без статуса администратора: 

  ![Без статуса администратора](../img/without_admin_rights.png)

  Со статусом администратора:

  ![Со статусом администратора](../img/with_admin_rights.png)

* Для установления статуса пользователя необходимо перейти в его профиль нажатием на его имя в списке участников команды. Либо сам пользователь может это сделать перейдя в настройки собственного профиля "**Pararam**"